有冇人今日去tokyo game show

有冇人打算去

去左 嘔錯d女幾正

尋日去左， 今日再去多次

同行可以嗎，小弟俾人放飛機